做乜無啦啦咁多忠誠勇偽嘅

2020-08-26 警力 1850 update
🔔🔔🔔🔔🔔🔔🔔🔔
-近1800，以下每個地方均有至少約30-50狗力落地部署，會以小隊形式巡邏截查市民，以PTU為主

#旺角 - 朗豪坊、鼓油街洗衣街公園 至少50狗 PTUB
#觀塘 - 裙民坊、觀塘廣場、巧明街 - 30-50狗 PTUG
#鑽石山 - 荷里活廣場對出 - 20-30狗
#九龍灣 - 地鐵A出口樓梯底 - 20狗
#銅鑼灣 - 鵝頸橋市代廣場 - 約20狗 PTUE
#中環 - IFC民祥街出口 - 30-40 狗
#屯門 - 時代廣場地面 - 約30狗
#沙田 - 新城市巴士總站/大會堂 - 50狗
#馬鞍山 - 新港城橋底 - 30狗
#將軍澳 - 地鐵站外寶邑路 - 20-30狗 PTUG
#青衣 - 牙鷹洲街 - 20-30狗

今晚有事咩使唔使怕到咁

知道自己指鹿為馬，派定人出黎守

新彊化

留名